［多圖長文正視聽］大家好似唔記得左

在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

我地而家就係去到徬徨午夜，被失蹤，被自殺
義士一個一個咁消失，白色恐怖已經做到出曬面，
和平集會比班狗搞亂既情況

我地而家好似乜都做唔到？
我屌你老母呀

我地6月開始上街，到而家做到一項訴求，屌你但係我地有五大訴求呀，其他四樣呢？

撤回義士檢控

你地可以聖誕節出黎做港豬，但係有冇諗過比人收押左既義士，佢地面對既係未知既未來，你重做港豬你對得著佢地咩？

撤銷義士控罪
收回暴動定義
每一個星期有幾多手足比人帶上庭，暴動就直接十年啦，你唔好同我講你唔識啲義士所以唔理佢地，佢地企響最前線，食左幾多橡膠子彈催淚彈，連實彈都食撚埋，換黎既只係比人當係condom?手足絕對唔係condom，一定要逼政府收回暴動定義，換番手足既青春返黎

設獨立調查委員會查警暴

上面冰山一角，你原諒到佢地？呢班連畜生都不如既生物，新屋嶺，721 831 101 同埋咁多浮屍、被自殺，監警會你覺得佢地做到野？自己人查自己人你都信？
一日唔成立獨立調查委員會，一日唔會有公正既判決，呢班生物只會攞著槍指向我地心口。你係咪想再見到手足既生命繼續消逝？

到最後
我要真雙普選呀屌你老母

好聽啲叫一國兩制，但係而家蚛蝈只係想染紅我地，我要既係港人治港，支共你唔撚好插你啲濕尻人入黎搞我地香港

我地堅持左6個月，流過血流過淚，對抗著呢班支共走狗，點解我地頂到咁耐？因為我地勇氣智慧也永不滅
我地諗著好多唔同既方法，和你飛 和你塞 和你唱 到而家和你shop，我地都知道可以點做先可以向政府施壓，揸著香港個春袋—經濟

唔好話要全民勇武，我地要既係和勇一家

不割席呀 你睇政府日日響電視播叫我地割就知啦

大家頂左6個月，唔差在頂埋佢啦

打支共咁易佢就唔會有咁大塊地啦

點都好，大家要做到核爆都唔割，我地先有機會贏

最後
光復香港 時代革命

五毛死開，分化撚死撚開
比我知你地響光復左香港之後扮手足響煲底慶祝我實打到你變殘廢

推